未試過俾連登admin回po嘅唔好同人講自己係資深會員

其實連登啲admin係咪bot嚟，從來冇見過佢地回po

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主就係望遠 扮乜

可以叫佢唔好P我牌嗎？

班Admin應該上開成人台

俾你日日開埋曬啲垃圾po仲得了

仲有半個月姐
忍下啦

你去到嗰邊唔開po?

望遠原來係gay佬？

結婚啦

屌Admin屎忽

找數未

回過
資深會員get

馬丁肛朗才盡了嗎?

多到數唔哂

真係好多